非洲現反華情緒燒廠殺人再燒屍

2020年5月25日

新冠疫情導致非洲雞毛鴨血，加上非洲裔美國人種族在中國廣州“被歧視”，非洲反華情緒爆發，東非國家贊比亞首都盧薩卡24日爆發一起針對中國人的嚴重屠殺事件，一群暴徒殺死 了三名中國商人，還燒了屍體。中國大使館已經對贊比亞政府提出嚴厲涉嫌。

據稱中國駐贊比亞大使館官方網站消息，事件發生在24日中午盧薩卡市一間中國公司倉庫，3名中國公民曹某，樊某，包某不幸遇害。

25日上午，由駐贊比亞大使李傑（中國駐贊比亞使館獲悉被起訴事發後，第一時間與尚國警察及僑界溝通聯繫，並派領事部負責人赴現場查看了解情況，向警方表達深刻的突破。） 向尚國外交部提出嚴厲的常規涉嫌，嚴重不利的責任這一駭人聽聞的惡性暴力事件，強烈要求尚國當局加緊破案，依法嚴懲兇犯，並敦促尚國採取有效措施，切實維護在當地的中國公民生命財產安全和和 正當合法權益。

目前，中國駐贊比亞使館已就3名中國公民遇害案向贊方提出嚴謹涉嫌，為受害公民家屬前往贊國處理善後提供提供協助。

一帶一路已經唔存在了

根本就全世界都反華

一帶一（陰屍）路

有印尼排華做版比你睇

時辰到

雖遠必焦

原本主力谷黑大哥市場, 衣家黑白兩道都唔討好, 唯有殺港取卵先

非洲手足

中國大使館已經對贊比亞政府提出嚴厲涉嫌。

党要你死你不得不死

有無歷史JJ可以答我
中國人究竟係外地俾人排華幾多次

世界大毒瘤

排外就古今都有
昔日義和團都殺外國人喇
只係外國拳頭大，可以反將清國一軍
我相信国家咁強大，一定可以派戰狼出兵討伐班力架，血債血償

有錢找數先講啦

反華
反中

非洲版叔一燒

天誅地滅

推一推先